點解無人追究白衣人？？

喺元朗受擊嘅市民
快啲出嚟做嘢啦
俾人打 點解仲唔告佢地？
有片有證據有人證
俾班黑社會逍遙法外 唔係諗住就咁就算啦？！
係無錢定無勇氣
每次睇都好心酸

推 仲有李力持

咪係囉 好似無左件事咁

因為黑警係狗係狗呀!!!!!!!唔好用"人"影衰哂

係咪唔敢出聲？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

香港人咁怕事，白衣人下次再打過，反正香港人乖乖仔唔會用暴力